# socksd

Реализуйте сервер для протокола socks4. Тесты находятся и исполняемом файле
`test_socksd`.

Кроме автоматических тестов, протестируйте код руками. Для этого допишите код в main.cpp и 
запустите сервер на ноутбуке. После этого укажите его в качестве прокси сервера
в своём браузере и убедитесь что тот продолжает нормально работать :)

## TCP half open state

TCP соединение может находиться в состоянии, когда оно закрыто в одном направлении.
При этом, в другую сторону данные всё еще можно передавать.

С точки зрения прокси сервера, это будет выглядеть как IConn, Read из которого вернул 0, но Write в который продолжают 
выполняться без ошибок. Сервер должен корректно проксировать подобное изменение сотояния.
Это значит, что после Read() == 0 нужно позвать CloseWrite() на другом
соединении. Останавливать обработку запроса нужно только после того,
как оба конца соединения закрыты.
